# ไมโครซอฟท์เปิดซอร์สปัญญาประดิษฐ์ที่เล่นเกมเองได้Project Malmo Minecraft #
ถ้ายังจำกันได้เมื่อต้นปีไมโครซอฟท์เปิดตัวโครงการฝึกให้เล่นเกมในชื่อล่าสุดไมโครซอฟท์เปลี่ยนชื่อเป็นและเปิดซอร์สโค้ดทั้งหมดแล้วถูกพัฒนาโดยศูนย์วิจัยของไมโครซอฟท์ที่เมืองเคมบริดจ์เป้าหมายของโครงการเพื่อการวิจัยเรื่องว่าจะสามารถเรียนรู้โลกจำลองในเกมได้อย่างไรตอนแรกเริ่ม
จะไม่รู้จักอะไรในเกมเลยแต่จะค่อยเรียนรู้จากการลองผิดลองถูกตัวอยู่ในรูปของเขียนด้วยทำงานได้ทั้งบนวินโดวส์แมคลินุกซ์ใช้ไม่ได้กับบนอุปกรณ์พกพาส่วนตัวที่ใช้เทรนสามารถเขียนได้หลากหลายภาษาเช่นซอร์สโค้ดและวิธีการใช้งานดูได้จากที่มา
AI Minecraft Project AIX Project Malmo Project Malmo AI Minecraft AI Minecraft AI mod Minecraft C++ Minecraft agent AI Python C++ C Java Lua GitHub Mojang Microsoft 